公務員準備日日迫地鐵WFO了

柒頭話政府部門辦公室都已經消毒，比屋企更安全喎，所以公務員要繼續正常返工放工

唔知做政府工既巴絲會否決定以後每日返寫字樓除口罩直至放工啦

林鄭覺得返工時間嘅時候，細菌休息唔感染你住